點解咁耐都無人試下吉爆d警車車肽

有時d車入面得一兩個人都無人試～

唔好顛

吉爆左又點

發夢夢到後日朝早搵一百架車停喺三條過海隧道吉爆自己四條胎 仲有效果過你吉狗車

燒同卡咪又犯法…你點揀？

問吉爆左又點個d係咪唔知d狗係點包圍義士
唔知舊警察總部d狗係點包圍義士